捉鬼既重要性?

1: 抽出愈多就夠證據比媒體及外國政府做野, 由其美國有關香港人權法, 禁佢及家屬美國資產入境權, 留資產起大灣區, 幫中共減資金外流~
2: 抽出後對佢愛護有家, 給予充滿愛的動作. 如果捉完就放, 無愛既回應, 佢地就會不斷上門, 因無成本可言, 所以只需一兩次深深的愛就有機會阻嚇到, 增加佢地心理壓力
3: 可能隻鬼就係傷害我地既人~或影低手足個樣
4: 助人助國, 呼籲佢地申請器官捐贈及參軍
5(壞處): 如處理不當, 有機會比媒體影到, 比外面有機會有負面印象~

大家點睇

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

AGREE